有冇人睇過呢幅相

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

old news 唔好推
講左假新聞

Ok sorry 自膠

幫你補link

你地班仆街仔搞到CNN炒車

果然含別鳥勁深

如何不仇警？

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀